/*
Copyright (c) 2003-2020, CKSource - Frederico Knabben. All rights reserved.
For licensing, see LICENSE.md or https://ckeditor.com/legal/ckeditor-oss-license
*/
CKEDITOR.plugins.setLang("colorbutton","tr",{auto:"Otomatik",bgColorTitle:"Arka Renk",colors:{"000":"Siyah",800000:"Kestane","8B4513":"Koyu Kahverengi","2F4F4F":"Koyu Kur\u015funi Gri","008080":"Teal","000080":"Mavi","4B0082":"\xc7ivit Mavisi",696969:"Silik Gri",B22222:"Ate\u015f Tu\u011flas\u0131",A52A2A:"Kahverengi",DAA520:"Altun S\u0131r\u0131k","006400":"Koyu Ye\u015fil","40E0D0":"Turkuaz","0000CD":"Orta Mavi",800080:"Pembe",808080:"Gri",F00:"K\u0131rm\u0131z\u0131",FF8C00:"Koyu Portakal",FFD700:"Alt\u0131n","008000":"Ye\u015fil","0FF":"Ciyan","00F":"Mavi",EE82EE:"Menek\u015fe",A9A9A9:"Lo\u015f Gri",FFA07A:"A\xe7\u0131k Sar\u0131ms\u0131",FFA500:"Portakal",FFFF00:"Sar\u0131","00FF00":"A\xe7\u0131k Ye\u015fil",AFEEEE:"S\xf6n\xfck Turkuaz",ADD8E6:"A\xe7\u0131k Mavi",DDA0DD:"Mor",D3D3D3:"A\xe7\u0131k Gri",FFF0F5:"Eflatun Pembe",FAEBD7:"Antik Beyaz",FFFFE0:"A\xe7\u0131k Sar\u0131",F0FFF0:"Balsar\u0131s\u0131",F0FFFF:"G\xf6k Mavisi",F0F8FF:"Reha Mavi",E6E6FA:"Eflatun",FFF:"Beyaz","1ABC9C":"Koyu Camg\xf6be\u011fi","2ECC71":"Z\xfcmr\xfct Ye\u015fili","3498DB":"Parlak Mavi","9B59B6":"Ametist Moru","4E5F70":"Kirli Gri Mavi",F1C40F:"Canl\u0131 Sar\u0131","16A085":"Koyu Camg\xf6be\u011fi","27AE60":"Koyu Z\xfcmr\xfct Ye\u015fili","2980B9":"Koyu Mavi","8E44AD":"Koyu Menek\u015fe","2C3E50":"Koyu Lacivert",F39C12:"Turuncu",E67E22:"Havu\xe7 Turuncusu",E74C3C:"Soluk K\u0131rm\u0131z\u0131",ECF0F1:"Parlak G\xfcm\xfc\u015f","95A5A6":"A\xe7\u0131k Kirli Gri Camg\xf6be\u011fi",DDD:"A\xe7\u0131k Gri",D35400:"Balkaba\u011f\u0131 Turuncusu",C0392B:"Kan K\u0131rm\u0131z\u0131",BDC3C7:"G\xfcm\xfc\u015f","7F8C8D":"Kirli Gri Camg\xf6be\u011fi",999:"Koyu Gri"},more:"Di\u011fer renkler...",panelTitle:"Renkler",textColorTitle:"Yaz\u0131 Rengi"});